覺得唔開心入一入嚟

加油

入咗
而家去返去

Sor

加唔到油

同男朋友冷戰緊 加油都冇用

因咩事

好小事
語氣唔好地叫佢借過
平時相處就算黎m都唔可以有小脾氣 唔可以講嘢態度差
只要我有一句既語氣唔好 佢就會嬲 話唔識同我相處
宜家Say完sorry都唔理我 唔知點好
慢慢覺得咁相處好攰
女仔邊可能完全冇小脾氣 連我有起床氣都唔得

好sad

原本同個女仔發展得好地地
突然佢冇再搵我
搵佢又HEA我
突然變左
而家心情好似分手咁

屌我明 呢啲真係好撚煩郁啲就發脾氣
佢自己都有脾氣 但另一半就唔可以有少少脾氣
一發少少脾氣就會話你變左/以前唔係咁
同埋就算喊/都唔會氹返你

利申：都同另一半鬧緊交

因咩事鬧交？
如果另一半有得嬲有得發脾氣 自己就唔可以有少少脾氣 都幾唔公平
好似俾人食住 對方冇咁愛自己咁

我另一半本身就好少對我發脾氣 所以都唔想我發脾氣
有情緒都要理性分析 正常另一半會嬲既事佢會話嬲得唔合理

佢話我煩我想買樣野俾佢 但驚佢唔鍾意 佢就話我煩
同埋佢都好大男人 好雙重標準下
例如同一件事 佢就可以咁做但我就唔可以 真係勁乞人憎
佢平時同朋友去玩 我都唔會煩住佢迫佢覆我message
但我同朋友出街 我耐少少冇覆佢就嬲左我

我本身都少發脾氣 但唔代表我一啲脾氣都冇
佢發脾氣就大條道理 我嗰啲就無理取鬧 屌
就算我好理一咁同佢講 想佢聽返我有咩感受 佢都會躁返我轉頭

咁你另一半真係過分左 好唔顧你感受
佢咁對你好難忍得耐
係咪平時都俾佢食住 咩都就晒佢
我覺得假如有一方覺得另一半好愛佢 點都唔會離開佢
就好易得寸進尺 對你越黎越過份

一齊耐左男仔實好易覺得對方煩
我長氣少少又話煩 我提佢幾耐之後有車又話煩
但至少態度上要尊重

佢根本就唔會顧我感受
我身邊啲朋友都話我太就佢 俾佢食住

平時佢遲到我完全唔會發脾氣 但我遲到就黑面
明明大家遲既時間都差唔多 真係覺得好攰 有時好想分手
點解拍拖要拍得咁辛苦 拍到好小心翼翼啦
好驚一個唔覺意又激嬲佢 又令佢躁底

有次鬧交係直情用粗口鬧我唉 好唔開心
我同佢解釋完點解嬲 佢直情已讀不回我

就算幾愛一個人 都唔應該令自己咁卑微
我相信「愛人要先愛自己」
同埋感情就好似天秤
當你習慣遷就 對方就會習慣得寸進尺
因為呢個已經成為你地既相處模式 要改變好難

我另一半好少對我發脾氣 所以佢都唔想我發脾氣
雖然好難做到 但我理解佢諗法 會嘗試做
而你另一半係已經唔識尊重
可能你好愛佢 又或者唔捨得放手
你俾我既感覺係你俾左一把刀俾你最愛既人 用愛呢個理由包容佢 由佢用刀傷害你
當痛到忍受唔住 你就會放手

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》